聽聞有人冇症狀都中招，咁點先知自己有事

如題

推

push

照肺

解剖

一嚟就解剖

死果刻

冇，潛伏期太長

gg了

要照肺先知
但係你去醫院照肺可能無事都變有事

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

屌